[1月新番]風夏 第10話

製作團隊
原作： 瀨尾公治（漫畫）
監督：草川啓造
製作：ディオメディア
聲優
榛名優：小林裕介
那智一矢：興津和幸
冰無小雪：早見沙織
秋月風夏：Lynn

官網

線上字幕

線上字幕

你係幾多號

喊左

正式進入平行時空

神父應該開心先係

開心到喊左
差d睇到心臟病

屌你竟然改到咁,一號機連白都無告就

仲有兩集 慌死冇超展開咩

屌

竟然唔死

仲以為要寄刀片

估唔到

小雪奸計失敗